+++
weight = 1
+++

{{% section %}}

# Qui suis-je ?

---

Benjamin Bonnal

Je suis ingénieur microtechnique de profession.

Je m'occuppe de maintenir en ordre le coin éléctronique du fablab.

{{< figure src="../img/benou.jpg" width="50%" >}}



---

## Ma spécialité ?

Etre expert en rien.
Me débrouiller pour tout.

![](../img/logo_w.svg)

{{% /section %}}